有無人知張家輝講咗啲乜

08:00 開始, 之後人瑞忍唔到笑話佢玩野
好想知究竟佢講左啲乜
有無人識讀唇

無

斷正即啪呀喂

仆你街亞視嚟ge喂

喂 你未飲咳水呀？我客黎呀嘛！